搖曳露營⛺️ 動畫第2季製作決定！

アニメ「ゆるキャン△」第2期制作決定！花守ゆみり「キャンプ、またやろうね！」

咁都2期

好睇

仲有咩好講

又可以食食食

犬山我老婆

又有得睇佢哋瘋狂露營

估唔到出會出到第二季

唔係一早話過有二季？

【ゆるキャン△重大発表】
遂に、「ゆるキャン△」続編製作が決定しました！
第一弾：ショートアニメ「へやキャン△」
第二弾：TVアニメ第二期「ゆるキャン△」
第三弾：映画「ゆるキャン△」
これからも、ゆるキャン△をよろしくお願いします♪

#ゆるキャン

仲有電影

正呀喂

會唔會有原創野

唔知仲係唔係冬季露營

又要援交

會唔會成為第二個點兔

太多痴線佬

勁賣得. 點會唔出.

真心咩 冇留意